舊年霸王硬上弓冇吸取教訓，大家識點做啦

舊年成功拉倒霸王硬上弓嘅逃犯條例，今次都要拉倒霸王硬上弓嘅國歌法